哩兩張算唔算靚no.?

靚就一早俾人炒咗啦

啱啱搵到張

無處不在

On9仔？

$20 fast trade

有4就唔靚啦
仲要易死/死死

我都有呢兩張喎
我哋都中咗假鈔呀

幾靚..每張$20收

靚, 值$20

咩年代, 仲炒銀紙
btc 會唔會又靚number 呀on 9